平機會：不招待內地客可能構成「殘疾歧視」

平機會指不招待內地客可能構成「殘疾歧視」
17.03.2020 16:18

平機會主席朱敏健指，平機會過去數月收到接近600宗與新型冠狀病毒有關的歧視查詢及投訴，部份做法以對抗及控制疫症散播為擋箭牌，但難以掩飾它們的歧視性質，個別更摻雜政治在其中，製造社會矛盾及分化社會。朱敏健指，有餐廳表示為了保障其他食客的安全，拒絕招待內地或講普通話的客人，但做法假設所有內地客人都有病毒，有可能構成「殘疾歧視」，由於大部份講普通話的都是華裔人士，有關告示可能歧視華裔人士，違反種族歧視條例。

朱敏健指，明白市民疫情極度憂慮，但最有效對抗疫症的是科學和理性的分析，又指政府已採取檢疫措施，要求從內地來港的所有人士進行14天隔離，現時染病的絕大多數為本港居民，可見不招待內地人的措施並非合理需要。

曲線抽擊蝗蟲 成班都腦殘
支持各黄店繼續奉行
「藍絲與狗不得內進」

殘疾歧視

有手有腳邊度殘?
屈唔到種族就屈第二樣
不如幫佢諗下下次屈邊樣

平機會：蝗蟲=殘疾

腦殘

以後貼住

中共人(殘疾)請入

客觀上要真係有病先可以用「殘疾歧視」, 好矛盾喎

腦殘唔得嘅

殘疾定義

殘疾

又話中國抗疫成功 轉個頭又話人歧視

佢地要對號入座又無人阻止到

腦殘都計？

唔識講廣東話正式確認為殘疾

平機會屈9中國人係殘疾廢人
傷害中華民族既玻璃心靈
有冇人幫手告9佢

腦殘都算殘疾
Sorry

on9，我唔識英文你係要我講英文係唔係另一種歧視?

平機會前線好黃

屌
咳兩聲去申請傷殘津貼不是夢

違反種族歧視條例

愛支病

我唔識講普通話係咪都算殘疾？

支那蝗係傷殘

平機會會唔會被支那人告架

唔識廣東話先係

大陸共產黨文化可以摧毀百幾年西方優良價值觀。
芝麻人是一個十分卑劣嘅民族

中華殘疾共和國

曲線話支客係殘疾人士

殘疾岐視

講愛斯基摩語無店員識招呼又係咪殘疾岐視?

企圖顛覆國家政權罪

費事溝通出現問題姐
唔識普通話唔撚招待唔得咩

多謝會員"平機會"提供笑話一則

揀做邊個生意都係歧視？

殘疾新定義：支那人

平機會認為內地客係殘疾

支那人 = 殘疾人士

不歡迎藍絲狗同黑警狗進

平機會 已經當左中國人都中哂野
所以係殘疾

佢可能係要曲線指大陸係病夫國家

想話種族歧視既 D&G果陣呢？

個別事件 唔計

行會員制得唔得。

只招待會員，
會員證係香港三粒身份證。
入會資格，
只要年滿18歲，
住滿香港7年，
你就係會員了。

建議黃店可以直接引用平機會既句子

最後補返句:為左唔違反殘疾歧視(包括腦殘)，我地歡迎內地同胞

寫殘體字 = 殘疾

有無得告返平機會話內地人係殘疾？

殘體字

整污糟曬啲地方 不了

歧視低等生物因為進化失敗所以係殘疾？

平機會帶頭歧視腦殘

人一藍

即係支那人係殘廢？

支那客=殘疾

歡迎支拿人(殘疾)入內

殘疾係指寫殘體字啲人?

腦殘歧視

又話香港人也是中國人
而家中國人歧視返中國人又點樣種族歧視
自己歧視自己都唔得

[size=5]支那人=殘疾

多謝晒平機會[/size=4]

歡迎所有殘疾人士(包括芝麻人)入內

直線抽擊

平機會好波

中國人= 殘疾
Confirmed by 平機會

支那殘廢

保護平機會手足

買賣係雙方同意先可以進行 我唔撚賣比你大陸人有咩問題? 自由市場喎

咁歧視殘疾人士嘛

不服來辯

內地人=殘疾人

邊個歧視邊個

中國人=殘疾係咪？
終於有官方認證

腦殘，黑心，無教養都算係殘疾一種？

唔比高危人士入自己餐廳都算歧視，咁量體溫都算歧視啦，隔離都算歧視啦，on撚9

平機會帶頭話13億支蝗係殘疾
緊爽胡錫進洗唔洗講兩句

平機會話支那人係殘疾算唔算歧視

Offer and acceptance 都唔撚識？任何客人係提出offer 果個bor

歡迎殘疾中國人消費

DLLM我大笑左成分鐘

鋤得入姐喺班蝗喺殘疾

連平gay會都話佢哋係殘廢
佢哋無嘢講啦

Officially accredited

支那人鐘意做共產黨既奴隸，仲唔係殘疾

有分別?

調返轉 只招待香港人又得唔得

政府最大港獨組織平機會表示支那人係殘疾人士

佢咁樣定義先係最撚岐視

歡迎支那人，智障人士及殘疾人士進入

屌 係咪專登架

支那=殘疾

哦

痴撚線 原來果班係殘疾人士

平機會想點
暗串多過認真wo

只招待民主運動同路人

殘疾歧視

希望佢告得入，以後案例

咁貼
藍絲與狗歡迎內進

咪解決問題lo

入到=殘疾，入唔到就谷撚住道氣
Winwin雙贏

平機會撚狗

支那人腦殘官方認證

平機會應該會搞到食仲飯都要填健康申報表

內地客=殘疾
又贏

林鄭月娥歧視全世界

食個飯

自

平機會行得太前

下次每一個入境香港嘅支那撚都應該獲發一張白卡同小欖醫院宿位

佢地用殘體字, 所以有殘疾?

回力鏢

慘慘豬唔告得種族歧視

弱智真係殘疾黎

咁要支那人自我隔離14日都係歧視啦假設左所有支那人都有病喎

前監警會秘書長朱敏健

內地人=殘疾

佢地肯話自己腦殘就無問題啦

他們是殘疾？

餐廳比香港人入但唔比支那人入
如果唔比支那人入=歧視華裔
即係代表支那人屬於華裔, 而香港人唔屬於華裔
即係代表香港唔係支那一部份

結論: 平機會搞港獨

大陸客與狗不得進入，
但為避免造成殘疾歧視，
殘疾者豁免

平機會算唔算係踩多腳

咁藍絲與狗呢

官方認證

[size=5]咁改一改，寫「歡迎殘疾的內地人」[/size=4]

聲討呢條仆街。 內地客就有病毒？。人地唔招呼內地可能不諳國語。怕溝通唔到呢

我唔識普通話 係咪可以去申請殘疾津貼?

平機會 今次我支持你

有病毒=殘疾

個別情況

咁唔該告撚咗特區政府先

笑死我
佢咁講又算唔算歧視

要醫生證明
平機會奶共到無邏輯

「出示確診證明書方可入內」

直接話支那人係弱智
而家邊個歧視邊個

平機會都歧視支那人

班傻佬啲邏輯係好有問題，當年一周一鑊就知講多錯多，做多錯多，索悔唔做

種族歧視根本係唔會告得入, 因為大家都係同一種族
平機會撚夠膽標籤兩個種族咩

腦部殘缺

D&G呢

弱智平機會
快撚啲告啦，想睇你班冚家剷出醜

你夠膽講殘疾當你贏

殘疾人士用殘體字, 其實又冇錯

唔好成日出黎吠得唔得，係就快d告啦

腦殘支那人

唔係，係識先可以申請

支畜=殘疾人士

平機會轉風向咁快上兩星期先話冇違反種族歧視條例

我覺得佢係為講普通話可以拎殘疾津貼鋪路

捉蟲

subway係咪可以執笠？

原來支那人係殘疾
屌超戇鳩

多謝平機會認證

殘？ 邊個到殘？睇過？ 哦，玻璃心丫麻

支群人=殘疾

佢地告唔入
咪出口術話你「可能」點點點
靠嚇姐

呢個垃圾政府夠料既一早郁左你啦

性無能？

殘疾人士登記證 - 香港傷殘青年協會
殘疾人士登記證是由衛生福利及食物局「康復服務中央檔案室」發出的「殘疾人士登記證」，可作殘疾人士身份證明

請出示殘疾證

平機會歧視內地人殘疾？

「由於大部份講普通話的都是華裔人士，有關告示可能歧視華裔人士，違反種族歧視條例。」

大部份講香港話的都是華裔人士喎

又種族歧視又殘疾歧視

平機會帶頭話中國人喺殘疾

D&G事件

自打嘴巴

先假設店舖假設中國客有病

又老屈

講普通話=華裔
講廣東話=華裔

比廣東話人入
即係無歧視華裔啦

平機會而家係搵漏洞去告種族歧視

成個鄰國都係殘疾人士

用殘體字仲唔係殘

我很希望他告我，告我殘疾歧視吧，如果我一個人被罰錢，然後define到大陸人是殘疾，我又覺得OK。

而家帶頭歧視支那人殘疾。

推平機會係香港最勁on9嘅組織
所以香港永遠實現唔到真正嘅公平社會
只係左膠以為嘅公平

龍門任佢擺

哦。

用歧視條例告番平機會？

13億傷殘人士

都係嗰句，好簡單
成個餐牌價錢後面加個零

跟住話持有香港身份證一折

中國人=殘疾😂👌

平機會= 歧視

蝗=殘疾人士？

中國人一出世就殘疾

笑撚死

以為要寫明
中国人殘疾（腦殘）除外

中国人=殘疾=東亞病夫

腦殘肺殘蝗蟲

要求患有武漢肺炎人士強制接受隔離仍歧視殘疾歧視

弱智

咁世界各地唔畀發燒入境嘅地方又係咪殘疾歧視?
按摩唔做皮膚病患者生意又係咪殘疾歧視?
依家做政府代表講乜做乜都唔使負責，隨心所欲

講廣東話嘅唔係華裔?

中國人（殘疾人士）

自認東亞廢人！

要開個 關愛座 俾佢哋

比人罰幾皮野但可以宣佈某國人係殘疾

一定大把人肯夾

遲啲唔對犬隻90度鞠躬都係殘疾歧視

平機會走在最前線

Nice one

內地人=殘疾？
幾時司法覆核內地人拎傷殘綜援
仲可以2蚊坐車
仆你個街

口殘嗎？只識狗叫 唔識人話

=大種乞衣

平機會係咩事 傻撚咗

平機會歧視支那人殘疾喎

平機會認証

It is not unlawful to take measures in relation to infectious diseases which are reasonably necessary to protect public health.

學鬼佬，又要玩女權自助餐學 D 唔學 D。

平機會手足

建議：

而家咁多商鋪、商場、學校、商業大廈要探熱先可以入，如果發燒就唔入得。
發燒連飛機都唔搭得
咁即係歧視發燒人士啦
係咪殘疾歧視呀
死左膠

一齊玩大佢

封全世界關，係咪歧視全世界？

香港啲酒店因為平機會又中槍啦

唔做家居隔離生意果啲

就將佢呢句說話貼喺餐廳門口

我發燒唔比入政府地方
係唔係歧視我有病

用殘體字所以殘疾？

搵人傳上微博呀喂

彈出又彈入，傾好先出新聞稿好冇

平機會歧視中國人

直接指出支那狗特點

早幾日去運輸署要探熱先比入

係唔係歧視我發燒有病
我已經帶左口罩啦
重歧視我唔比我申請行車證

中國人 殘疾認證

原來唔識講廣東話係殘疾

駛撚又捉字蝨咩，咪由鳩佢嗌歧視囉

大家都有手有腳，剩返既殘疾得返啲睇唔到既姐，例如智障，咁佢覺得支那等如智障我又ok喎

種族? 唔係成日話乜鳩血濃於水咩，即係你認血統上有分別啦，佢嗌歧視我又ok喎

不過我都會照歧視囉

咁港共封關唔招待外國人算唔算歧視？

平機會歧視支那人

成個部門都黃到金

為免岐視殘疾人士，本店招待大陸人士。大陸殘疾人士請進。

正常, 唔係洗乜寫殘體字

平機會諗咗幾耐先拆得掂唔用種族歧視
個關係轉折到
大陸人=疾病=殘疾歧視
咁政府物業唔比發燒/病嘅人入係咪又歧視呀？

我睇緊D 乜

如果唔識普通話serve唔到客係殘疾歧視，
咁啲冇無障礙設施嘅店舖係咪真真正正犯咗？

真
推比記者問問平機會啦
政府帶頭歧視病人
病人無人權呀

張貼: 為符合平機會「殘疾歧視」規定，本店特為所有大陸食客增設殘疾人士專區，而本地殘疾人士請照常使用一般坐桌。

腦

咁歡迎導盲犬個牌 要改改
歡迎 大陸與導盲犬內進

殖民地政府諗咁耐就係諗到呢樣

駁唔到

東亞病夫？

強制隔離又算唔算殘疾歧視

腦殘？

殘疾支那

fucking 支那

殘疾
想講支那人腦殘？

講多錯多

o岩呀個班垃圾有正統中文唔學學埋d殘體字唔係殘疾係咩

唔叫中囯人
叫殘疾人士

平機會可能會用公家錢告黃店
雖然好大機會告唔入
不過會曬你時間精神金錢應付訴訟

中國人等於殘疾？

屌，平機會真係好撚古惑

玩完種族玩埋殘障

支持平機會告殘疾歧視

但會煩到黃店

唔比入都唔得

平機會既殘疾歧視先係歧視

東亞廢人...

我發燒係咪唔比我續牌

我們一再強調：平機會的一些官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。平機會說內地人殘障必定面對世人的側目。平機會不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」平機會說內地人殘障此等無恥卑劣的行為有如八佾舞於庭，是可忍也，孰不可忍也！中方正告平機會，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳

平機會意思係內地人＝殘疾人士？
以上構唔構成歧視？？

曲線抽擊

華裔人士點樣歧視華裔人士？
定係香港人唔係華裔人士？

平機會收手啦 就黎兜唔到架啦

沒有一個是健康的！

發大佢
平機會: 大陸佬=殘疾
幫你宣傳

睇標題已經笑了

殘疾平機會究企邊面

即系間接承認班大陸人係殘疾人仕

政府強政檢疫支那人就唔係歧視？政府預設每個支那人都要病呀？
再者檢疫係打個電話當檢疫左，支那賤畜分分鐘聽完個電話落街食飯咁點算

個撚個都腦殘 不用來香港了

平機會認證
中國人
係
腦殘

華裔歧視?? 種族歧視條例??
佢當香港人唔係支那人既話咪可以成立囉
如果佢當香港人係支那人 咁點解可以自己種族歧視自己
唔明

歧視蝗蟲腦殘

邊度殘 ？
個腦？

連登都一樣 藍絲與狗不得內進

個肺殘疾呀

其實平機會都係手足

平機會認證殘疾

癈部殘疾

可唔可以告返平機會歧視

香港族

中國人係殘疾一族
平機會好波

支持平機會 唔好歧視殘疾人士 = 內地客

吓我覺得佢哋唔係腦殘…

因為佢哋個腦發育到呢個階段已經係進化極限

除非佢承認香港人唔係中國人
否則根本就告唔到歧視

隔離武漢肺炎確診患者構成「殘疾歧視」

檢疫係唔係滴水不漏？

目標客戶唔係支那人都唔得？

啱 寫親啲字都甩頭甩骨 唔係殘疾仲係咩

殘疾歧視
Wtf

內地客=殘疾

支那人=腦殘

咁女人街，見外國人就收貴d，平機會又點睇？

Laugh die me

等我認真一下先
佢反對個point ：假設所有內地客人有病毒
但呢點有咩問題 ？之前大陸人都仲可以由外國入境而唔洗隔離 而家爆得咁緊要 即係之前個風險係好大
咁又有咩講唔過去？
好心平機會唔好成日9up 唔係多人投訴就成立歧視架

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

歐洲人來港要隔離係歧視嗎?

全部支那人都係殘疾

好笑, 第一香港人九成華裔(華裔=/=支那), 華裔點歧視華裔, 第二如果我分到台灣國語同支那普通話, 我畀台灣國語入唔畀支那普通話入, 你夠唔夠膽證明台灣人唔係華裔, 第三我貼通告唔招待講普通話既人, 講普通話既可以係白人, 可以係日本人, 可以係香港人, 你一講我就唔招待咁點種族歧視？ 洗唔洗加多條語言歧視？ 所謂主席邏輯連地底泥都不如

腦殘？除咗呢樣諗唔到點殘法
好心平機會就潛一排再浮返上嚟啦

芝麻人腦殘客觀陳述事實都算歧視

平機會變相暗示中國人係殘疾，同話中國人係東亞病夫有乜分別？根本平機會嘅言論就係帶頭歧視

歡迎殘疾人仕，中国人除外

平機會咁仆街

要改口做殘廢字喇

咁腦殘都係殘障既

笑撚死我

個個都玻璃心好難唔係殘疾者
不過原來大陸身份證=白卡而家先知
感謝平機會既教育宣傳

屌依個直線黎啦

難怪公屋咁快批啦

屌我都弱智，點解我排咗12年都未有

五毛出征未

Okay喎平機會

推

支那人係殘疾人士

平機會帶頭岐視

因為弱智？

全部腦殘

平機會知唔知自己講緊咩9

港府: 支那人=殘疾
將給予巨額資助

咁依家d鋪頭拒絕招待發燒人仕咪犯哂法

搵律師 向平機會控告 平機會

肯定是腦殘

唔比關愛座佢坐係咪都係殘疾歧視

平機會指 [[[平機會指不招待內地客可能構成「殘疾歧視」]]] 可能構成「殘疾歧視」

即刻咁？

茶記：你大陸黎架？
大陸閪：係呀
茶記：門口寫左唔比入，你唔識字架？
大陸閪：我弱智架
茶記：咁呀，入啦

腦殘真係冇死錯人

平機會究竟柒夠未

支那殘疾

支那人=傷殘

果然係東亞病夫

為講而講，政府封關擋外國人都係殘疾歧視？人一有政治任務上身，言論就變弱智

寫返信問佢政府封關係咪殘疾歧視

智撚障
根據佢講法,政府14日隔離政策已經屬於殘疾歧視

歧視腦殘

曲直難分
平機會都有手足

所有支那人都係殘疾

平機會諗到頭都爆, 先諗到用殘疾交功課, 比佢開心多陣啦

反對平機會話內地客殘疾

一時又違反 一時又唔違反
個借口應該諗左幾耐

成個平機會可以比人捉入去再教育營

即係話支那人腦殘？

真係姓豬？淨係識批評又冇法律根據 會唔會侮辱左d豬

平機會肯認成班支那種藍屍係腦殘弱撚智要特別對待先囉
你唔認點入人地呢條呀戇鳩

原來支那人係殘障

內地客=腦殘

唔係殘疾點會又批綜援又剩

做唔做生意關你叉事

平機會今次我撐你呀
藍絲真係腦殘得好可愛

平機會好波

正式宣布 殘體人誕生

不如sd 侵侵講中國肺炎比平機會
睇下佢覆唔覆

佢係咪講緊中國人都係殘疾

On9

東亞病夫

歧視華裔人士 快點告
門口記得寫持台灣passport 不在此限

平機會曲直難分

我是中国人
你可以說我是殘疾了

新疆 西藏 小村落咁啦

靜啦
想平機會手足死咩

點解香港仲養著呢班垃圾

平機會話所有大陸人=殘疾

畀我即刻開條殘疾隊，唔歧視仲優待你

殘疾？

政府封外國人關， 係唔係都叫殘疾歧視

如果自認殘障咪招待囉
藍絲與狗不得內進
內地同胞如大聲講出我是殘癈可入

咁唯有歡迎殘疾人士及中國大陸人進內

平機會玩膠

因為中國人係智障
（好似係）

疾就夠

人地咪話左溝通唔到囉
點解咁多假設呢
咪將自己既想法套落其他人度